\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{16 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}
% в первой графе должна стоять дата и время занятий (варианты: утро
% (первая пара), день (вторая пара), вечер (третья пара и далее))

% во второй графе варианты занятий: лекция, решение/разбор задач,
% практикум, олимпиада, домашнее задание

\fancyhead[C]{\textsf{9-3}}
% здесь учебные группы. Наши классы нумеруются начиная с 7


\fancyhead[R]{\textsf{Люлина} \\ \textsf{Производные и интегралы}}

\fancyfoot[C]{\thepage} %не меняйте, не удаляйте
}
% ФИО преподавателя и тема занятий


\pagestyle{plain}

Правила вычисления производных, связанные с арифметическими действиями над функциями. Теорема о производной суммы, произведения и частного. Доказательство. Следствия о производной произведения функции и константы и производной линейной комбинации функций. Примеры. Вывод производных тангенса и котангенса. Теорема о производной обратной функции. Примеры. Вывод производной обратных тригонометрических функций, логарифма, и, в частности, натурального логарифма. Примеры.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/matan2a.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/matan2b.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: